中意既女仔同個男仔睇戲

佢自稱無拍拖

早幾日
佢話佢唔開心
我安慰佢
但佢又唔肯講咩事
想約佢出去陪下佢
過左幾日到今日都仲未覆我
尋日見到佢story
佢po對話會同個男仔去睇戲出街食飯
係咪收得皮
點樣可以令佢搵下我覆下我
佢到底係咩心態

其實約佢出嚟都唔覆真係收得皮

算啦 唔好折磨自己

next 不用糾纏

你中意既女仔中意第二個男仔 完

乜你唔覺得自己收咗皮

佢咩心態都已經好明顯啦
無謂再呃自己喇

覺得
但都想再試下追
哪怕只有0.1%機會率成功
都想試下

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你的樣子如何?
有沒有父幹?

兵仔

女仔唔鐘意痴情嘅男仔 唔好呃自己啦早啲放棄你會好過啲

多謝巴打你既意見

有錢自然有女